支持派錢全香港市民 vs 反對派錢林鄭月娥、陳茅波、李嘉超，史稱「意見分歧」

呢班垃圾桶成日用萬能key語言偽術

成日用呢招

有市民反映 調查指 據消息人士

好多街坊同我講

派閪咩？要錢自己買Tesla